RIDDLE
I'm always in front of you but can't be seen. I follow you everywhere, even in your dreams. What am I?
Answer:The future
Hint: I'm ahead of you.

MULTIPLE_CHOICE
What has keys but can't open locks?
A) Piano
B) Bicycle
C) Phone
D) Door
Answer: A) Piano
Hint: It's a musical instrument.

MULTIPLE_CHOICE
I'm not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air; I don't have a mouth, but water kills me. What am I?
A) Rock
B) Tree
C) Fire
D) Ice
Answer: C) Fire
Hint: It produces heat and light.

MULTIPLE_CHOICE
What comes once in a minute, twice in a moment, but never in a thousand years?
A) Letter "M"
B) Number 1
C) Letter "E"
D) Letter "O"
Answer: A) Letter "M"
Hint: It's a letter of the alphabet.

MULTIPLE_CHOICE
I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with the wind. What am I?
A) Echo
B) Whisper
C) Music
D) Dream
Answer: A) Echo
Hint: You hear it in the mountains.

RIDDLE
I'm tall when I'm young and short when I'm old. What am I?
Answer: A candle
Hint: I provide light.

MULTIPLE_CHOICE
I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
A) Tree
B) Person
C) Candle
D) Giraffe
Answer: C) Candle
Hint: You light it.

RIDDLE
I'm something with keys but no locks. I connect to the world but don't have a screen. What am I?
Answer: Piano
Hint: You play music on me.

MULTIPLE_CHOICE
The more you take, the more you leave behind. What am I?
A) Footsteps
B) Money
C) Memories
D) Dust
Answer: A) Footsteps
Hint: You make them when you walk.

MULTIPLE_CHOICE
What has keys but can't open locks and can sing but not talk?
A) Bird
B) Piano
C) Computer
D) Radio
Answer: B) Piano
Hint: It's a musical instrument.

RIDDLE
I'm not alive, but I can grow. I don't have lungs, but I need air. What am I?
Answer: Fire
Hint: I burn and provide light.

RIDDLE
I'm a king, but I'm not royal; I'm a queen, but I'm not royal; I'm a pawn, but I'm not a chess piece. What am I?
Answer: Bee
Hint: I live in a hive.

MULTIPLE_CHOICE
I'm not alive, but I can die. I'm not liquid, but I can melt. What am I?
A) Ice
B) Rock
C) Metal
D) Sun
Answer: A) Ice
Hint: You find it in your freezer.

MULTIPLE_CHOICE
I am taken from a mine, and shut up in a wooden case, from which I am never released, and yet I am used by almost every person. What am I?
A) Gold
B) Diamond
C) Lead
D) Pencil
Answer: D) Pencil
Hint: I help you write.

RIDDLE
I'm a word of letters three, add two and fewer there will be. What am I?
Answer: Few
Hint: Think about the word's spelling.

RIDDLE
I'm full of holes, yet I can still hold water. What am I?
Answer: A sponge
Hint: I'm often used for cleaning.

RIDDLE
The more you take, the more you leave behind. What am I?
Answer: Footsteps
Hint: You make me when you walk.

MULTIPLE_CHOICE
I can fly without wings, cry without eyes. Wherever I go, darkness follows me. What am I?
A) Cloud
B) Moon
C) Wind
D) Bat
Answer: B) Moon
Hint: I light up the night sky.

RIDDLE
I have a heart that never beats, I have a home but I never sleep. I can take a man's house and build another's, and I love to play games with my many brothers. What am I?
Answer: Ace
Hint: I'm part of a deck of cards.

RIDDLE
I am taken from a mine, and shut up in a wooden case, from which I am never released, and yet I am used by almost every person. What am I?
Answer: Pencil lead
Hint: I can be used to write or draw.

RIDDLE
I'm not alive, but I can die. I don't have lungs, but I need air to survive. What am I?
Answer: Battery
Hint: I power electronic devices.

MULTIPLE_CHOICE
I have keys but open no locks. I have space but no room. You can enter, but you can't go inside. What am I?
A) A computer keyboard
B) A book
C) A telephone
D) A car
Answer: B) A book
Hint: I'm filled with stories.

MULTIPLE_CHOICE
I'm black and white and loved all over the world. What am I?
A) Zebra
B) Panda
C) Piano
D) Soccer ball
Answer: C) Piano
Hint: I make beautiful music.

RIDDLE
What comes once in a minute, twice in a moment, but never in a thousand years?
Answer: The letter "M"
Hint: It's a letter of the alphabet.

RIDDLE
I'm black and white and loved all over the world. What am I?
Answer: Panda
Hint: I'm a bear.

MULTIPLE_CHOICE
I can be cracked, made, told, and played. What am I?
A) Joke
B) Egg
C) Music
D) Puzzle
Answer: A) Joke
Hint: I make you laugh.

RIDDLE
I'm tall when I'm young, and short when I'm old. What am I?
Answer: Candle
Hint: You light it.

RIDDLE
I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with the wind. What am I?
Answer: Echo
Hint: You hear it in the mountains.

MULTIPLE_CHOICE
I have keys but open no locks. I have space but no room. You can enter, but you can't go inside. What am I?
A) A computer keyboard
B) A book
C) A telephone
D) A car
Answer: B) A book
Hint: I'm filled with stories.

MULTIPLE_CHOICE
I'm black and white and loved all over the world. What am I?
A) Zebra
B) Panda
C) Piano
D) Soccer ball
Answer: C) Piano
Hint: I make beautiful music.

RIDDLE
What has keys but can't open locks?
Answer: Piano
Hint: It's a musical instrument.

MULTIPLE_CHOICE
I can be cracked, made, told, and played. What am I?
A) Joke
B) Egg
C) Music
D) Puzzle
Answer: A) Joke
Hint: I make you laugh.

MULTIPLE_CHOICE
I have a heart that never beats, I have a home but I never sleep. I can take a man's house and build another's, and I love to play games with my many brothers. What am I?
A) King
B) Queen
C) Joker
D) Ace
Answer: D) Ace
Hint: I'm part of a deck of cards.

RIDDLE
I can fly without wings, cry without eyes. Wherever I go, darkness follows me. What am I?
Answer: Cloud
Hint: I bring rain.

MULTIPLE_CHOICE
I'm tall when I'm young and short when I'm old. What am I?
A) Tree
B) Person
C) Candle
D) Giraffe
Answer: C) Candle
Hint: You light it.

RIDDLE
The more you take, the more you leave behind. What am I?
Answer: Footsteps
Hint: You make them when you walk.

MULTIPLE_CHOICE
I speak without a mouth and hear without ears. I have no body, but I come alive with the wind. What am I?
A) Echo
B) Whisper
C) Music
D) Dream
Answer: A) Echo
Hint: You hear it in the mountains.

RIDDLE
I have keys but open no locks. I have space but no room. You can enter, but you can't go inside. What am I?
Answer: A computer keyboard
Hint: You type on it.

RIDDLE
I'm not alive, but I can grow; I don't have lungs, but I need air; I don't have a mouth, but water kills me. What am I?
Answer: Fire
Hint: It produces heat and light. 

MULTIPLE_CHOICE
The more you take, the more you leave behind. What am I?
A) Footsteps
B) Money
C) Memories
D) Dust
Answer: A) Footsteps
Hint: You make them when you walk.
